食開邊隻辣椒油最正？

呢隻夠辣

老乾媽：唔辣但要夠香，撈飯ok

之前食新蒲岡個間鮮粉人家
佢D辣油好正,唔太辣,但係好香

垃圾嚟
識買一定買印尼辣醬

左顯記

余均益

不過家下搵唔到 辣過你個隻

啲粉麵鋪賣自家製嗰啲辣油

買過一次
夠辣又夠香

好少量產牌子做到

粉麵鋪自家製既又香又辣。。
不過唔會太平
主賣粉麵賺錢。又有d會靠個辣黎吸客回頭。真係正既好少就咁賣
btw。。如果有。你又覺得幾錢幾大樽先會買?

英記